（1.9億）當年識攞，一定係攞玉璽

神秘中國買家 $1.7億奪乾隆玉璽

【晴報專訊】一枚18世紀的清朝乾隆皇帝的玉璽，在本月14日的法國巴黎德魯奧拍賣會，由一匿名中國買家以2,100萬歐元（1.7億港元）投得，較原先估價高出超過20倍。

壽山石雕刻9龍造型

該玉璽由福建壽山石雕刻而成，紅白相間，上面雕刻9龍造型，象徵中國皇帝無上的權力。拍賣行指，在19世紀末，一位年輕的法國海軍醫生在中國得到了這件玉璽，並一直保存在這個家族的手中。

痴撚線，咁就發撚左，乜唔係要無條件歸還咩

要有証明係搶返來先要交還

如果有錢都想拍返舊過下皇帝癮

呢個世界的確大把人袁術心

洗白白

最正應該係十二生肖噴水鳩頭
如果儲得晒成套真係fat fat

得，還俾個姓愛新覺羅